【直播媽媽死了】女童抖音爭相模仿呃like 網民：有啲嘢唔講得笑

「我媽媽死了，能給我一個讚嗎？」網民投訴，日前抖音出現一段內地女童對着手機螢幕「直播死媽」的截圖，文字寫道：「媽媽被車撞死了，去醫院晚了」。但事實並非如此，有網民留言：「孩子，有些事是不可以開玩笑的哦。」
該賬戶名為「平安是福」，共有14個短片，有574粉絲，獲讚數475，發佈的多條短片封面均是同一女孩，與上述網傳截圖中女孩相似。有網民稱，他在抖音平台看過影片，同時還發現了模仿短片，稱「還有一堆小孩模仿」、「我已知的就三個了」。該網民提供的一張名為「Overagajn」的抖音賬戶，曾發出女童哭訴短片，下方文字寫着：「今天媽媽火化了。我再見不到他（她）。求求你們。就給我一萬個讚可以嗎？」
抖音昨（24日）回覆，相關影片被發現後，已第一時間下架處理。抖音續稱，為了引導青少年健康觸網，抖音上線了包括風險提示系統、未成年人保護工具等一系列針對性的產品功能。近期，抖音推出「向日葵計劃」，在審核、產品、內容等多個層面推出10項措施，以期幫助未成年人健康成長。今年6月，抖音組建成立了青少年網絡健康成長研究中心。
source :

痴撚線,死老母都可以直播,仲衰撚過某皇上喺fb公布死老母之後仲開柒死朕,仲sit down comedy